Documento gerado sob autenticação Nº MVZ.855.741.BI1, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             9348                  de  23/11/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°24370,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de TÉCNICO EM ASSUNTOS
EDUCACIONAIS,  do Quadro de Pessoal  desta Universidade,  RENATA DE OLIVEIRA LAUERMANN (Siape:
1052299 ),  para substituir   MARIA DA GRACA BRIZOLA MAYER (Siape: 0382329 ), Coordenador do Núcleo
Acadêmico da Gerência Administrativa do Instituto de Letras, Código FG-7, em seu afastamento no país, no
período de 16/11/2016 a 18/11/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 3 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
